高普：製泡機令場地濕滑，影響表現，英超應禁止球迷使用

利物浦昨日於倫敦球場和局韋斯咸，高普賽後向Sky Sports 記者表示槌仔球迷使用製泡機令草地濕滑，在換邊後影響紅軍後場發揮，而英超官方應全面禁止製泡機的使用。

韋斯咸官方球迷會則未有回應

講事實又話瀨地硬

高普教利教咁耐終於都融合到

利迷打少啲飛機就冇咁跣啦

剷雪post班利迷話依d係主場優勢

好卑鄙，用呢d拿渣招先和到我地...

煙花都禁左，咁製泡機好應該一齊禁

垃圾利狗撚到鏟雪都出術

#115

咁濕跣走冠軍就唔好啦

又怨

唔係呢部機我地猁記邊會越位

啲泡泡應該阻礙埋旁證視線 越位越到咁都睇唔到

真，搞到球員成日冼前左

利犬中晒回力標

已經分唔到高普同摩連奴

瀨地滑

當年君子果次又唔瀨既

報應得咁快

sor 果時高普唔知係邊

草又長，雪又滑

痢狗主場

同摩佬一鳩樣
隔場就回力打自己

佢搞到daddy走人
點都要搵人接手英超笑匹個位

狗普終於同猁狗合體 成為一隻怨婦死猁狗

怨婦forever